老帽返咗高登都繼續追擊白卡連登會然

雖遠必誅

佢都幾嬲